一百萬 揀一隻股鳩坐一年 目標回報十萬

之前係咁禁 郁黎郁去輸左6皮 打算合埋眼all in 隻大野算
有冇邊隻推介
941 19 呢堆殘到仆街既隱唔隱

9988

台積電

2800

9988，已經講到明，佢只要唔搞金融就唔搞佢。

美股求其正路一隻都有...

1250
唔使鳩坐一年，3,4個月就有50萬

VOO都有啦on9

Telsa

Arkk arkg

10% 都無😂😂😂

龍市都輸你買arkk算啦

比隻堅料你,005

Voo 最穩

388
大得來，一年應該大約10幾20%

隻隻破頂既點揀得落

要贏錢一定係買破頂股

想輸錢你可以去撈破底股

9988囉咁

馬雲遲早唔玩 第二個接手既仲有冇用

388 都唔敢買
你不如做定期啦

大又唔敢，細又唔敢，點出來撈

ARK. 美版觀音借庫

你簡隻跌9成既咪得囉

唔怪得你輸6萬

搵人接手仲好，即刻升返

肯坐既入屎塔0788囉
包無死人

要10%回報？買強積金算

俾一百萬我幫你玩
一年後俾夠廿萬回報連埋本你
其餘我袋

蝕你包？

樓主呢d真係on9仔黎
乜野叫做隻隻破頂？
姐係最高位 冇得再升？
咁put囉
又唔夠膽喎

咁撚易比你估中升定跌
其實邊隻股都贏到錢啦

我2隻都係信心之選，應該可到我目標價

我包 總之俾到120萬樓主

788 輸撚死
1.22 直插1.15

arkk 除非熊市 如果唔係都幾難冇10%

arkk 會唔會size大左，增速變慢？
女股神能力毋庸置疑，只係個cap不再細，要高回報恐怕比以前難好多

相反，越多人cash out
arkk 先會越升越勁

arkk

我反而唔岩玩長揸
信念唔夠

好想搵個方法成副身家all in之後昏迷或者失憶一排
或者有時光機就最好，直接搭時光機過幾年後

係
打撚暈我唔該

9618 6969

長渣唔到你買黎做乜

用儲錢既心態玩股好啲
唔好諗住佢會突然大升
唔好同其他公司比較

同埋玩龍頭股自然就有信念俾你放心擺
例如aapl tsm

五菱汽車

3175

941呢個價買得過

唔好買港股
S&P500入面揀一隻

認真答 ： 16 新鴻基

樓主淨係要10萬

新股？

佢電商個part唔使國家出手 都已經比其他競爭對手蠶食緊啦

咁你又太求其

玩day trade

你可以考慮平穩增長股+收息股。

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恆基（0012）、中銀（2388）、港鐵（0066）、煤氣（0003）、粵海（0270）、領展（0823）、港交所（0388）、希慎（0014）、太古地產（1972）等。

同時可以投資部分收息股，目標是5%、6%的股息率的收息股，例如港燈（2638）、深高速（0548）、香港電訊（6823）、工行（1398）、匯豐（0005）、置富（0778）、陽光（0435）都可以。

你可以了解下這些股票，然後從中選股。

ARKK ARKG
真心

阿里爸爸+阿里雲=山寨版Amazon+AWS，就算幾差都好，抄到佢一成已經夠10%。

咁你算把啦

可以BLOCK 得條廢閪

ARKR

月供成

TSM

股唔係咁炒

美股上到捉唔到

All in S&P500 指數追蹤ETF
完。

10%咁撚低回報真係傻仔都識玩

on9 好嘅growth stock就緊係不斷破頂 創新高㗎啦

TSLA ARKK

不過一百萬去買一隻咁高風險，樓主輸唔輸得起

巴郡

unity

ARKK
多過十萬比返差價我啦

Aapl
Tsm
Arkk
Arkg
Arkf
Snow
AAL

00005

19 我之前 3x入過 幾爽
941 宜家重貨中

美股大把 揀2隻有潛力新股
50 50咁買

005

Tsla

星期一 all in 9988

講港股冇撚人理架啦
6969呢d質地美股都好難搵到咁正

RIOT FRSX PLUG IDEX FCEL

1299 / tsm / ge

又要驚 咪分注入囉 屌

樓主驚就咪撚玩啦股啦

美股是但一隻all in 翻倍！完！

一星期就有

CLCT 睇你敢唔敢買

咁驚死咪分注買囉

呢嗰easy la，10％真係買指數都有

坐一年不如AILL IN 788中國跌塔啦

唔得，升成百幾%，佢覺得太多

9999
認真我呢隻叫雞股唔會輸
只會一直叫雞
放心入吧

VOO
正股既話AAPL MSFT 或者 BA

短炒黎講認同 但不斷破頂只係其中一項特徵
長渣黎講要睇基本面 同時要確保個穩定性